想報Master 關於Reference letter

讀完top degree 做咗嘢四年 依家想讀Master
嗰時傻下傻下 又唔識同Professor打好關係
同Professor 唔熟 應該可以點搵返Professor寫

Top up degree

厚面皮

Email

自己寫好腥過去囉
問佢可唔可以幫你做referencee咁上下
理論上係最work

搵上司幫你ref唔得咩

間學校要求三封 我已經有兩封係手 只係想要多封academic嘅 reference

想知係咩科會咁癲require 三封咁多

都係加拿大嘅學校

應該得呢種方法 感謝大大